我係香港人 你問我請返你地自己答

任問

證明或反證以下的敘述：
在三維的空間及時間下，給定一啟始的速度場，存在一向量的速度場及純量的壓強場，為納維－斯 托克斯方程式的解，其中速度場及壓強場需滿足光滑及全局定義的特性。

巴打睇主題啦 係問問題

問:樓主係咪on9仔
我答:係